普巴.而我不知道索拿斯是誰

現參與球評工作的桑拿士曾批評普巴實力，還有對方並沒認真對待傷患復康治療。普巴回應：「我連桑拿士是誰也不知道，我聽說他曾是頂級球員，聽過他的名字，但我不認得他的樣子。我不是一個常留意評論的人，我看很多球賽，但很少在賽後留下來聽他們評述。我喜歡專注於足球。」

說到批評這件事，普巴補充：「他們想念我，是吧？當我重看比賽，我留意的不是評論。當你認識足球，你不需別人告訴你發生甚麼事。當我聽到別人說普巴怎樣怎樣，不知道呢，或者有天我會碰上他們，然後直接提問，因為我真的想知為甚麼。」這位法國球星亦強調自己有做復康治療。()

屌你咩.唔比人唔識你嫁.依家加歷查又加入戰團
話你點可能唔識索拿斯..

曼聯球員點解要識你利狗班人

桑拿士先好笑
叫大家show獎牌
普巴.下一步可能串柒佢.你有冇世界杯

拿索斯我就識

利記班人真係好撚好笑
唔比唔識你既

索拿斯仲好笑

索拿斯咪就係買英超第一水貨嗰條友

香討拿鐵斯我就識

樓主又黎料

歐聯水平高d...

普巴試吓代表蘇格蘭，睇吓拎唔拎到

事實佢有

條廢老試下踢諾域治，睇吓拎唔拎到

以為索羅斯

你老師教你用大陸翻譯呀
抽水狗, DEALY呀你

c朗試下代表阿根廷，睇吓拎唔拎到

有無十年

股神菲比斯我就識

樓主

索羅斯而家去左邊？

邊L哥索拿斯 dealy呀你 你老母教你用大陸譯名架

索羅斯我就識

股神叫基比斯

咁張柏斯呢？

邊個叫索拿斯

索羅斯？拿索斯？桑拿士？

唔係講笑，我覺得會拎到
起碼唔會12碼飛機
同埋希古恩，迪馬 拍住c朗好撚勁